中國學者：我愛中國，你愛中共

懶人包
中國學者畀中国人指責有咩資格質疑共產黨
3:55
一九三一年日軍侵華殺咗二千一百萬人
中共由一九四九年到毛澤東死嗰廿八年間唔計六四唔計搞法輪功殺/迫死咗八千萬人
5:50
毛澤東：「文革死二千萬人算什麼，我們一個福建省就有幾千萬人」
8:05
如果你講得出冇共產黨就冇中國
但係講唔出八十幾年嚟共產黨對民族 國家 人民嘅貢獻
而我講出咗八十幾年嚟共產黨對民族 國家 人民嘅罪狀
咁我地最大嘅分別就係我愛中國 你愛中共

家有奶共藍絲廢老嘅 share畀佢地睇，咩叫真正嘅暴徒

光復香港，時代革命

推

佢地聽得入耳狗都識笑啦

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

佢地鍾意嗌暴徒呀嘛 都要話畀佢地知咩先叫暴徒㗎

Upvoted. 黑警死全家

呢段真係好撚正

我地先係真正嘅中國人 唔好向共狗惡勢力低頭

大陸文宣好勁，直接講係洗腦好勁。

佢地係將一D事實，選擇性咁比大陸人睇，而且係詳盡兼文筆又好，比較香港既媒體，香港係拍馬追唔上。

所以一般大陸人對香港既理解，同我地係好唔同。

不過講還講，我識既大陸朋友，有唔少係心水清，但佢地唔可以咁揚去反共產黨，所以通常都係兜圈玩擦邊球，例如支持華為但send by iphone之類，佢地話根本唔係失誤。

以下係大陸文宣示範，睇既要有心理準備，水準好高。

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

啲蝗好鍾意偷換概念 冇思想嘅人睇咗就會畀佢地啲文筆帶住個思維咁睇